靚仔問你做緊咩=哇佢關心我

毒撚問你做緊咩=關你撚事咩

係

靚仔性騷擾人同毒撚性騷擾人可以有完全不同嘅下場

點解